Fresh grade 兩個offer求指點

本身讀logistic 有兩個offer搞到頭都大

1) Hktv GT 做logistic and warehouse
$16500 返六日返shift 冇雙糧 可能有花紅
12AL 係將軍澳 住大西北每日搭車來回四個鐘

2) waston assistant buyer
$14000 有雙糧 返五日9-545 幾肯定小OT
14AL 返工半小時

其實計返整體係waston更加好做 但又心裏覺得Hktv有前景 覺得過咗一年GT可以上到萬八 但上網見到有人話Hktv做倉又辛苦仲要返通宵shift
不過留喺waston就做三五七年都係咁

各位點睇

利申 絲

唔熟行情 何以見得hktv有前景先
外人睇就點都揀2。用果少少錢換返大量生活返黎

Waston 騎牛搵馬

我可以答你一定係揀2

當你返工就會知道五天工作係幾正

我朋友做銀行人工高我少少, 星期六大多數人都訓到12點果陣,你8點就返工
而且點解你會覺得HKTV有前途
我唔知樓主你做過shift 未,做過就知道好辛苦好傷身
你唔好以為好似以前大學咁通宵冇所謂,你shift係要做野ga

揀waston唔好諗做太長遠,除非你做得好,裡面人地睇得起你
如果唔係都係做1,2就走去其實同公司做manager
再唔係考政府工

利申: 當年係某物流大公司做過MT,要shift ,做左2年覺得shift之後身體差左,轉數諗野記野都差左
好彩考到政府工,返1-5 準時收工

打工係為錢途前途,我成日覺得返shift 傷完自己身, 賺左d人工仲要去補返身真係好on9

自覺要做兩三年先有hktv做一年既人工 想捱一年當踏腳石 當然知道返工返到咁都唔知捱唔到一年

flash grade

師兄講得岩呀 我都驚有錢冇命洗 仲要本身唔太捱得夜 想問下做緊政府工咩post

騎牛搵馬

部門唔講

未到officer級, 但接近
唔係CA同ACO

自己諗下

睇你第日想去邊方面發展

做得1，你預左你會係warehouse ops方面發展，的確hktvmall ecomm係有佢發展前景，佢發展你就執屎，執到咁上下你都走去第度啦

2就應該係procurement方面發展，唔熟，但應該少屎過warehouse ops

建議：轉行

利申：物流grad, 轉左行

車程咁遠，幾有雄心返兩個月工都磨蝕哂啦

搵過份啦
咩科grad?

Sorry自膠

Hr點睇 本身已有1年intern +part time經驗

兩份都唔要？

上JIJIS大把工好過呢兩份
可以做住PT先 一路搵其他

有經驗一定好過無，如果你得兩個係手一定要焗take，你諗下第日想做倉定procuement呢?

倉黎講唔係個個頂到，做過先知岩唔岩
想騎牛搵馬就Watson 啦，搵工面試都易d

唔是八大呀

搵個8大FD比你access入到面資料就可以

收到 咁做住先啦 多謝指點

做我私家雞

真心係既

勁呀 好奇一問洗唔洗體能嗰啲

返六日 = 俾狗做
返六日 + shift = 狗也不屌
12日AL
已經睇到王維基係一個點樣的老闆
想做狗就入

名花有主 過兩年生仔

返五日都諗下 六日正仆街
放工訓醒分分鐘要追更

你都有左答案啦
搵過份都唔會揀HKTV

不過冇乜經驗 waston份工係咪package都一般

人工好低
今年幾好景, 我覺得肯比心機搵一定會搵到16K or above既工
唔理你咩科grad

真心咩 我expected salary 多數寫$15k 又唔係八大

sorry

原諒你

expected salary一定係開高市價幾K比人佢壓

驚嚇走人呀 fresh grade開$18k

有料怕咩開

都係扮四條嫁咋

係咪讀供應鏈

唔係紀律部隊

但有去試下考officer 位

真係唔好為咗多少少眼前人工就返6日shift
6日shift真係畀狗做
我之前又係FG眼佢人工高啲諗住騎牛搵馬，
但六日真係好易做頹人，做到冇曬精神心機
到時出嚟又要減人工浪費時間
認真做住watsons搵返好少少

係呀supply chain

我都睇下先

師兄都做過hktv ?

來回4個鐘返6日都問

我諗我地係同學

比d tips估下 搵到工未呀？

我好摺的 你會唔知我係邊個架啦
未搵呀 要上summer

加油呀 畢業🎓見

Hktv 狗也不屌
識人番9收凌晨晨2點 4點

巴打之前做dhl mt?
難唔難考入去，arm arm 入幾＄一個月？

繼續搵

我估你都係學霸果堆人
大家都加油 我本身intern 係間3pl公司做緊 而家都keep住做pt, 如果即刻要搵工都應該轉到ft

唔係呢間，但都係retail

直頭叫佢養到你個仔18啦

Shift會收皮 2比較好

仲要冇OT

我朋友下個月開始 $14500

Shift工除左醫生都係俾狗做

學霸Axx? 我唔係個對呀 hea底

我地真係同學
巴打仲有搵咩工好介紹 留個tg一齊討論下

有DHL offer 但冇要,去左其他

因為DHL人工低, 加辛苦, 好多朋友做左1年就走左

我都係日日蒲jobsdb咋

Mt wo 得 14k?

之前睇新聞話好難入dhl mt 精英先得

有無睇過個英才網 好似都幾多野揀

識人係HKTV度做GT, 做倉時係好辛苦, 之後調去其他位就無咁辛苦,

比我一定係揀2

幾多錢都買唔到健康同時間
認真

其實唔好預自己fg果份工會做好耐
Fg有一半人都係拎一年經驗走
當然人工高小小對下一份叫價有優勢
但返六日同五日係兩個世界
5.5日都已經好差
仲話6日

一星期放一日假
當有埋紅日五日假
全日係屋企攰到訓訓醒都天黑

睇下先 岩岩上左jijis睇 都叫有得睇下

係諗住下一份工叫高d姐

係真呀 分分鐘要追更

兩間都